有無人買過Lockheed Martin

軍火龍頭係咪應該無死錯人

我係和平主義者 絕對唔會買洛歇馬田呢啲軍工股

呢隻係咪應該靚仔過 雷神 NG 同 GD

要維護世界和平就靠晒LMT

F-35 新一代PrSM 再加埋未來大空戰隊

識貨

靜靜地贏好冇......

仲有波音

Been there done that.

買ITA啦

垃圾黎 唔好掂

望下北韓，國家可以冇經濟，但唔可以冇軍事

380 買 返到家鄉了

呢隻定其他航天股好？

見到個名即刻諗起iron man 2間軍火公司

而家貴啦...博波音好過啦